<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<addon id="script.commands"
       name="Commands"
       version="1.0.4"
       provider-name="AddonScriptorDE">
  <requires>
    <import addon="xbmc.python" version="2.1.0"/>
  </requires>
  <extension point="xbmc.python.pluginsource"
            library="default.py">
    <provides>executable</provides>
  </extension>
  <extension point="xbmc.addon.metadata">
      <summary lang="en">Map multiple XBMC commands to one remote button</summary>
      <summary lang="de">Mehrere XBMC Befehle einer Taste zuweisen</summary>
      <language></language>
      <description lang="en">
          Map multiple XBMC commands to one remote button. All availabe commands: http://wiki.xbmc.org/?title=List_of_Built_In_Functions

          Simple Usage: Define one or more command sequences using the menus of this AddOn,
            then use the Keymap Editor AddOn to assign a key to the Commands Addon.
            This method causes a command sequence selection menu to be shown on keypress.

          Advanced Invocation Examples: (Edit the keymap file):
            - Directly invoke a command sequence on keypress, name is the value you assigned to it in the menus:
            RunScript(script.commands,,&amp;name=NAME-OF-YOUR-COMMAND-SEQUENCE)
            - Specify a different set of commands (works with or without the name parameter)
            RunScript(script.commands,,&amp;key=NAME-OF-DIFFERENT-COMMAND-SET&amp;name=NAME-OF-YOUR-COMMAND-SEQUENCE)

      </description>
      <description lang="de">
          Mehrere XBMC Befehle einer Taste zuweisen. Alle verfügbaren Befehle: http://wiki.xbmc.org/?title=List_of_Built_In_Functions

          Einfache Verwendung: Definieren Sie eine oder mehrere Befehlsfolgen mit den Menüs dieses AddOn,
             Verwenden Sie dann den Keymap Editor AddOn, um dem Command Addon einen Schlüssel zuzuweisen.
             Diese Methode bewirkt, dass ein Befehlssequenz-Auswahlmenü auf Tastendruck angezeigt wird.

          Advanced Invocation Beispiele: (Bearbeiten der Keymap-Datei):
             - Direktes Aufrufen einer Befehlsfolge auf Tastendruck, Name ist der Wert, den Sie ihm in den Menüs zugewiesen haben:
          RunScript(script.commands,,&amp;name=NAME-OF-YOUR-COMMAND-SEQUENCE)
             - Geben Sie einen anderen Satz von Befehlen an (arbeitet mit oder ohne den Namensparameter)
          RunScript(script.commands,,&amp;key=NAME-OF-DIFFERENT-COMMAND-SET&amp;name=NAME-OF-YOUR-COMMAND-SEQUENCE)
      </description>
      <license>GNU GENERAL PUBLIC LICENSE. Version 2, June 1991</license>
      <source>https://github.com/AddonScriptorDE/script.commands</source>
      <forum>http://forum.xbmc.org/showthread.php?tid=134129</forum>
      <email>AddonScriptorDE at yahoo dot de</email>
      <website></website>
  </extension>
</addon>
